和理非係「表」盾，勇武係「裡」矛

今日已經見到勇武係會歸位，收放自如，無好似啲散水撚所講休息完就收皮
不過今日見到班狗用番未聚人先鳩拉依招，搞到某啲區聚集極難

個人認為日程表同集合地點已經比狗mon實哂，我既諗法︰
一﹑日程表變成只聚和理同大眾，出去貼連儂派傳單比人集人
二﹑勇武行動要變成地下進行，唔好再跟日程表，要做聞風喪膽既遊擊隊，係遊行路線以外行動
三﹑一開始就已經要有明確目標，想針對狗定針對鋪，要極速快閃

和勇除左合一，仲要有表裡，我覺得咁樣每一次出黎都會有收穫

10.14 一定要到！
仲有乜藉口喺屋企睇live...
不反對通知書都有埋，
美國兩位重量級參議員Ted Cruz and Josh Hawley又喺香港視察
咁都仲唔出嚟嘅話.......
老實講，以後只能做中共奴隸，
唔好再叫自己做香港人，無資格亦無機會

今日拉左好多手足 仲要好多女手足

知道啊 所以咪話地底搞